岩岩收到封20蚊利是

我當面撕左佢丟落地下 當我乞衣呀？

😂👍🏻

我前日先收完封10蚊啊

咁早發夢

樓主好波 樓主做得好

你ON9架
俾500蚊先叫當你係乞衣
俾得20蚊你 你係連乞食都不如

通常20蚊以下果d我都唔收

乞衣收500, 你連乞衣都唔係

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生嚟
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智嗰啲唔好講啦
佢讀特殊學校嗰啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢喺呢度向大家道歉一聲

今日收到幾多狗糧牙

飲啦

$20都少

咁撚串

下次啲利是燒俾你得未

下次十幾蚊場錢唔比你了

笑撚左出聲

下次俾封五蚊既你 睇你點撕

連登真係多小學鷄

感謝提供笑話一則

Agger
我個四伯年年都係比$20

系

恰你毒 恰你短啊

ho ball